覺唔覺得個天想我地知有機會二讀

想講九點幾橫風橫雨
唔知有幾多位手足好似我咁
琴日出完去仲係屋企訓緊
比啲打雷聲嘈醒
跟手見到1030話會通過
即刻個人醒哂 飲左杯咖啡準備好哂出門口
好在最後話唔會開會咁多位兄弟可以抖下